百佳黎左個幾靚既中女，點先開到波

好撚正
白白滑滑 對波包都包唔實
應該似係新移民好撚正

哦，原來係大陸妹，咁好容易，講到尾都係價錢問題

邊間百佳

冇圖唔洗指意我地幫你諗

企開啲啦屌你老母，呢條女同我黎開房架，你屌返你件豬閪啦

無圖你話你阿媽係曹美女都得啦

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay 篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

日日去買dom 家庭裝 再打個眼息炒佢牌 跟住唔洗教啦